[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (82) 新鮮BNZ出現喇!

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

晶晶幾時改名㗎！

/ LIHKG . August Way /

wuli bnz必須推

正！！！！ 返到去即睇！

留名

好快手呀nana

lm

禾無data po唔到相留名

好cutecute

好正呀晶晶新名
晶腎餅幻想擔當牙腎留名

碩b留名

仲以為係新人開po
恭喜晶晶改到名

lm 再追po

帶杓b lm

終於改到名！！！

南小朋友未上水呢 下個post俾返佢開

有7分鐘！

係日日都試 今朝搵返我到底幾時改
好似係25/8 08:56

靚圖

桃子

牙嘈個part笑死我
最後每人都有個cam

新po留名

虛b好cute好靚仔

牙曹真係好搞笑

團長開po必須推

我陣間再上水

久違嘅Lm

追po不斷同自己講要追快啲
唔好load圖睇唔好load圖睇唔好load圖睇
但係隻手最後都係忍唔住撳開曬啲相嚟睇

杓b

佢個生日帽filter好cute

表白樓豬

睇黎你對於改到名呢樣野好深刻

好得意

佢同潔潔玩波都勁得意

我有新鮮賑b啦
造型師流出！唔知拍咩呢

我都覺 圖片支援💘✊🏻

痴線好得意

안녕하세요!!!!! 라우밍!!!!!!

多謝

矛錯

係

好搞笑

hihi

仲有偉仔新相

嘩牙晶終於改到名 而家要分清楚係晶團長定杓團長講野

杓團長講野好易認

禾bb豬

而家周地都係杓團長

碩左面真係sharp啲
難怪成日37面

杓團長登場

睇完俾曹笑死

推！

原來都成個月！

留個靚名繼續追po

係喎

轉咗電話都追慢咗post

好可愛！！

禾係

真團長！

今日個post推得好慢

LM

BNZ仔仔必須推

呢個名係咪改得好呢
不過你唔加埋南小晶辰上去嘅

係囉 南小會喊👁👁

Gchi

其實頭先回你地都係無計自己相#[sosad]#mf#[sosad]#mf#[sosad]#mf#[sosad]#mf你地提我先記得

繼續篤灰
因為豆雞喺右眼
點解可以成日好似阿叔咁戴到副眼鏡咁低都咁靚仔

程式碼

依家先知有呢個制#haha#dog#haha#dog

其實本身唔覺 但自從睇人講得多。。我第一下會望眼

其實佢塊面咁細本身真係唔覺應該靜態正面相會明顯啲
不過都無損visual地位

真，瑕不掩瑜

好睇

好鍾意眼鏡！

面

[member][/member]

但唔慣！！！

gchi

我一路有mon po架不過呢兩日呢邊推得好快追唔切
正式打個招呼先 呢邊有多啲碩b 睇我個名都知我pick邊個啦 多多指教

歡迎

你好

Hello 我都係碩太
Pick碩小隊又多咗個人！

你明明係偉太
唔逐個quote 多謝大家嘅熱烈歡迎

幾時讓返偉太個名出嚟

一模一樣

歡迎碩太

歡迎新人

好cute！

hi
禾pick牙嘈

吓？明明我先係偉太喎

你pick飯飯就真

bb同禾facetime牙

好睇！

啱啱先發現曜b呢個站之前都有影其他人

都係嗰個站！

仲係嗰個

南小真係好可愛

O
M
G

正到痴線呢兩張

白色裇衫都好正

Eunsang (Hangoralized )

打倒色情狗

第一張個樣好乖

眼鏡真心正

bb

好得意嘅花

實用潛力圖要收藏

唔識戴好搞笑

係 想送俾某會然

睇下邊個唔訓覺

我

條脷仔同牙仔咁曳嘅

我契仔真係好似日本仔

早呀

勲B應援必須推

早

早晨

cr. Hanu941224

213244

好有j家仔仔初出道嘅feel

我都覺真係好有日團feel

早晨

歡迎新人
呢張好q啊！！牙碩真係好似貓貓

又伸脷
第二張好似想咀埋個mon到咁

啲陰真係好長

韓哥 好正

剪頭髮啦仔

hangoralized

諗起冇得影相嘅簽售

啱呀 諗落真係有啲on9

100%matched!

笑咗

矛錯 必須推

無錯

牙奎開ig live✊🏻💘💘

早晨牙嫂！

好正

睇下先

佢開頭係度食冬甩

啊。。。。出咗去。。。。

喺街睇唔到

好貪靚勁得意

變咗河童

個live完左啦

佢淨係開左一陣

幾時改名

望咗一下見到好大舊冬甩

第一張勁似啲公園阿伯un un腳準備睇報紙

戴住副老花眼鏡

係 就嚟大過佢塊臉

勁似睇完句cm返唔到轉頭

見到佢同我講bye bye

奸奸形容真係超精準

喂啊

係。。。。。本身無咁諗過

次次都有好勁，有冇人記得之前佢仲有形容啲咩

牙尚係變態佬果個

好睇！！！！

咁係咩2c....=.=

佢好勁，講完真係感覺似

自己衝出嚟

躝啦 唔知我個朵？
//__-#唯愛乂牙喊_*+：

雖然每日都講
碩b真係好靚仔

吓一望張圖第一眼即刻浮現咗個畫面出嚟喎 仲以為個個都係咁諗

致力破壞仔仔形象

omg!

真係好似
牙潔又多個公園阿伯形象

原來我未講之前大家係唔覺

佢第一集出嚟嗰陣真係好撚靚仔，好嘢唔怕多講

碩同曜好似因爲靚仔上左熱搜 啲留言係度吹奏佢地 好搞笑

日常感歎碩b美貌

張相好有feel
後面嗰段真係好sweet

虛啲表情最正 曜b啲咀型最sync

彬彬嗰張都勁sync！！！仲要配合埋動作

特登搵返你句留言 但gif圖link已死

奸奸的任務

可愛車車！

我會每日都上黎講

好似係youtube啲留言到見到
Wooseok’s visual saves the country

有我gchi你一齊講

佢runway嗰時超級靚仔

我bb

今日好多碩 正呀！

小丸子好多正圖

勁靚勁似

係囉！年齡都似！

牙曹直接出英文tweet 仲以為twitter傻左幫我自動翻譯

bnm聽日vlive！

室友line

30幾頁留名
團長開po必須推

有野睇

車車真係用緊個手機殻

邊有咁靚仔嘅公園阿伯

woollim派糧

唔係runway都咁靚仔

BNM Vlive必須推

我想睇真團綜呀

我都想 呢個團綜 係錄mv 影專輯相 showcase 排練 花絮嘅有趣野同吹水 一人幾句出道心情喜與悲 完咗
想睇佢地出去玩

係囉紀錄片嚟嘅
想睇吓佢哋喺宿舍點樣相處 聚吓餐傾吓計癲吓

呢個叫團綜倒不如叫出道花絮

咪就係想睇佢地相處多啲

熙熙啲新陳代謝好快

好cute X$Y
佢隔咗兩個鐘先發現自己上條tweet冇寫名
其實全英文我有懷疑過係南小

向下望都有啲似陶大宇咸左
而家返唔到轉頭

係識郁識講野識笑嘅bnz

唔似呀

下...咩事

我已經loop左幾次！

飯團糧食必須推

原來qq絲咁快手po左 仲搭緊車未loop到

Dry咗好耐之後嘅一滴甘露
必須推

member]牙曹向我比心心[/member]

證明飯團嘅心情一樣don’t cry!!!

碌Twi見到呢個po 係咪真架 真嘅心痛死我

救我呀

唔要女人呀文仔呢！

果然係晚餐

錫華b新相

仲有錫華b ig新相

錫華b啲表情qq

我見誠俊話勲b係喊包都小小shock

我嘅演員男友又營業啦

佢地好可愛啊

勲b無事架啦 你以後一定會走花路

好可愛我仲係接受唔到個錫字

好可愛

唔知搬過未但係疾總勁心動

熙少個頭又嚟料

牙周東玧必須推

漢奸要自推兩個po 冇人可以阻止到我

我好鍾意佢MV allback個頭
是否不智

必須推
返到屋企再睇

錫華b！推！

真係好心動

勲b係404都有喊

各有所好啦其實係我唔知點解對齊蔭有鋪癮最鐘意仔仔齊蔭

又係唔知po過未老人癡呆好辛苦
但係原來喊b兩邊airpod唔同色咁得意

想get同款

韓哥啲皮膚真係疾總㗎喎

碩又帶眼鏡

佢喊都係唔係好當眾咁喊
睇到條片誠俊仲話勲b日日喊
佢之前受幾多苦

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

點解！究竟點解佢戴得咁靚

勲b 404嘅路真係好辛苦見佢初期啲自信無曬 勁心痛...

救命⋯⋯

係！！！

係
一開始嗰個充滿自信既笑容 係後期已經見唔到

雖然唔係我pick 但一開始就對佢幾有好感睇好佢 明明一開始係center候選人 編舞又得跳舞又得 仲識作曲 結果比ajy剪到亂七八糟 去到後期ssg做center 又比人剪哂
咁有才華既人黎緊一定會有大好前程等佢 好多人等緊佢出道

係！
勲b必須推
有實力性格好嘅人係唔會被埋沒嘅 勲b只不過係遲左小小先發光

강강

香港人必須推

woollim又有糧派！呢啲相好男友風好正

볼볼

gchi你

有新戲？

冇錯 會越嚟越多人支持佢

係
佢go get her 果時勁有自信
但係最後

疑似琴仔出沒

我都想偶遇佢

而家我都係只係loop前面啲集數
愈睇後面愈心痛
佢哋仲要係2.5年內冇得再表演go get her

禾都gchi 大家講

點解成日都有人偶遇到佢

痴線好靚！！！

車車

我淨係夠膽loop stage
真係好中意go get her個初舞台

好好笑

係囉 琴仔真係成日被人偶遇咁

牙周東玧！！！！！！！！

我又比人話回覆速度太快

係 我都好中意 好想佢哋快啲出到go get her音源 等我狂loop

佢出現黑色毛仲快過我嚟M

好flash

究竟我嘅文仔幾時先出得來啊

冇錯推爆佢

痴線好襯佢啊

你識用部新手機喇

咁個頭咪幾好囉
嗰日似花輪同學真係喊咗

係咪得我一個鍾意呀我覺得好型仔

我搬過啦

我都要自推兩個post
冇人可以阻止到我